沙田打到飛起，太子唱歌

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

咩料

沙田打到飛起，太子唱歌，連登仔涼冷氣恥笑

未講切蛋糕

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

又趕記者走
個男仔拉左之後點都冇人知

咁話哂岩岩都打完,又唔係要一齊起義,冇得講既

就咁拉左人入控制室

831太子手足一定激撚死...屌

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

第二樣野

記住為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

新界入新屋嶺唔算遠既

數碼暴龍正到爆

不分化

太子圍左咁多晚 唱一晚歌就比人屌
同時冷氣軍師嘆足咁多晚

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

唔割，但分清楚太子七日前發生咩事
佢哋喺度本身嘅目的係咩

但太子俾人打到仆街好多日

有冇記者頭先影到佢個樣
好怕佢過幾日會被自殺

雨革2.0，冷氣軍師都冇屌錯你地啦，搞左3個月仲起到唱歌